有冇人答到我搭地鐵犯咩法？

黑警有咩理由/證據可以入地鐵捉人